2Dパズルゲームです。
2018.12月制作、一週間で制作してみよう。という授業で作成しました。

担当箇所
ResourceManager/ImageMan
ResourceManager/SoundMan
Game/Player サウンド実装
Game/EffectDraw　タイマー関係以外の描画設定
Scene/BaseScene
Scene/TitleScene
Scene/GameScene サウンド実装
Scene/SceneMan

リソース画像全て


